大幅拋離賤朗 莫迪歷贏獎兼表忠誠

昨晚除了是歐聯抽籤以外，歐洲足協亦頒發17/18球季的獎項，其中歐洲最佳球員獎項，由帶領皇家馬德里歐聯三連霸的克羅地亞中場莫迪歷，擊敗前隊友基斯坦奴朗拿度（C朗）及利物浦前鋒穆罕默德沙拿捧走。

歐洲最佳球員的的投票由80位歐聯及歐霸參賽球隊的教練，與及55名歐洲記者投票得出。最終莫迪歷得票高達313分，遠遠拋離第二位C朗的223分，與及沙拿的137分。這位32歲的中場於皇馬及克羅地亞陣內均起非常重要作用，奪獎可謂實至名歸。

而這位中場於夏天傳出會離開皇馬轉投意甲的國際米蘭，但昨日在頒獎後接受記者訪問就向皇馬表忠，「我非常非常享受在皇馬踢波，我身處地球上最好的球會，這是我職業生涯中最好的一年，我會繼續努力交出更好的表現。」

賤朗粉唔係話記者票最公平咩

80位歐聯及歐霸參賽球隊的教練，與及55名歐洲記者投票得出。最終莫迪歷得票高達313分，遠遠拋離第二位C朗的223分

未入都估到username

王騎又加持丙朗

祖記晉級無難度

認真朗迷都覺得魔笛贏冇問題
係牙朗身邊啲經理人 家姐on99喺度嘈 attention whore

尋日先有條朗迷話摩迪垃圾

應該唔算遠遠拋離？
上年牙朗同美斯先好似係

yes 入球 助攻 罰球 創造機會 過人 都係

朗迷? 係咪你?